屌你老母,咪撚柒煩啦神之廢人

你老母你真係好撚廢呀

個個POST都PO段唔知乜撚野出黎

你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

做咩事咁燥底呀

Ching好波

(笑)